gem終於都出廣東歌

隔咗咁多年終於出廣東歌
又幾好聽

好普通 唔好聽既

點解宇宙gem十年出一次既廣東歌啲詞仲好過謙謙

佢都算傳奇
可以紅到咁 連stan lee同nasa都識佢
唔知呢十年屈係香港既話 仲係咪比人話未夠班同容祖兒鬥

佢本身唱功已經勁啦
有實力既

就算幾勁喺香港都會唔夠春卷鬥

一直唔明連登反佢啲乜 有實力有料 北上搵錢有乜問題
佢留喺香港盞半紅不黑 同gin lee 同level 閒時咪俾連登仔吹奏下 然後咪唔俾錢down 你啲歌 真正嘅名利同 連登仔 嘅 支持 係人都揀前者

好簡單 俾你去上海工作 10 皮一個月 我9成所謂有節氣嘅連登仔都會去

呢首係普通d 但聽得唔辛苦

最重要係當時啲英皇打手係咁唱衰佢
佢唔返大陸 根本發唔到圍

問題係佢返左大陸同大陸人無分別 淨唱普通話歌

好好聽

只出過一張全國語專輯
係因為曲詞唱佢做哂加上要開tour上節目
所以好低產接近3年先出到一張專輯
當時上完我是歌手乘勢出張國語專輯打入大陸市場我唔覺有咩問題
好多歌手都有咁做

啲人淨係識講佢同689加油
問心佢有今日係因為佢實力定因為句加油
講奶共佢拍馬追唔上好多連登唔會反嘅歌手

而家已經超越咗容祖兒

佢手詞都似講緊係香港發唔到圍 要出去闖

這大世界要闖闖
不必怕淺窄眼光
再別蓋過禾桿中你發的光

香港！！到你們了！！

咪係，本身未上大陸佢廣東歌普通話歌都係各佔半，比毒果kingjer追住黎屌果陣放大哂又有班人跟風反
同埋呢幾年佢都有返黎香港開演唱會

因為佢踩返自己香港人

薛之謙幾時有出過廣東歌

陳詠謙下話

邊有一半

而她今日雖然仍自稱香港歌手，但廣東歌的產量已大不如前，在2015年的唱片中更完全沒有廣東歌
(歌曲總數 / 廣東歌數量 / 百分比)
2008年 - G.E.M. (5 / 3 / 60%)
2009年 - 18... (12 / 5 / 42%)
2010年 - MySecret (10 / 3 / 30%)
2011年 - Xposed (10 / 3 / 30%)
2015年 - 新的心跳 (10 / 0 / 0%)

劉謙

平心而論
真係唔好聽